有冇人已經/準備睇第二次logan?

琴晚睇完sad到仆街
今日頂唔順要入去再睇一次

會再睇
但慢慢先

今日先睇完
為左X23比多次錢

蘿拉控

睇完個下都無呢個打算
依家回味左幾日就好想睇多次